唔知facebook係唔係比人hack咗，求解

喺帳戶安全和登入cheak過真係有record (會顯示登入中）
有入過link但冇入任何個人個人info
第一次見倒時已即時改fb同email密碼，
都有set雙重登入
有即刻登出佢個地址
但今日都係收到第二次warning
我諗緊呢個真係我比人登入定係純粹釣魚link

無事嘅vivi chan
低級借刀

Diu唔撚記得咗

千奇唔好推

是撚彈，救解

Vici chan

Hello vici chan